諗緊住柯士甸山定係盧吉道，budget 116.74m

上次你先揀係貝沙灣定淺水灣燒炭 今日你又揀係邊跳樓呀？

還曬D債先好跳樓
銀行好慘架

我諗緊住深水灣定深水步

「深水灣果d全部好爸爸；深水埗果d全部壞爸爸」

張達明 《兩篤笑》2001年

我憑自己實力借

本人想置業

哇 第日請我黎bbq丫

銀行：😦

未揀好

入去掃地要俾錢嘅咩

係咪做食蕉返屋企嚴遠打算訓街ja?

白建時道20號獨立屋啦，買左塊地返黎拆清再搵建築師起過一橦

唔夠高海拔

世上有種職業最高尚，叫父親的兒子

咁大東山石屋啦，夠高未？

唔rich....

又要海拔高又要夠rich